lihkg既資金夠運營幾耐??

電費器材費人工乜乜77靠廣告收入點夠??

有d擔心

希望早d可以課金

一個月要幾錢?

留名

錢銀連巴唔洗擔心啊
唔夠錢就叫我地課金

幾時先可以課金

而家唯有撳多啲廣告

on9